Virtual Youtubers討論區（53）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

多窗睇youtube網

開定

十年乃粉LM

一出道就睇？

認真 我聽住佢唱歌大既

之前朝早8點唱歌

つのまきじゃんけん!

新post 留名

竟然有人搵返出黎譯

屌佢又識

第一個玩到的vtuber

挑戰者以上

依家先訓？

一陣9點 要番工又冇得睇

隻火雞係咪想做meme queen

I’M NOT A CHICKEN

推多隻

其實都幾慘一開始比畫師畫隻肯德雞話係佢

手握力50係唔同d

其實係佢尋日個雜談打錯字
Good 打左做God

大臉貓今日都500k了

Lm

WTM

日本代表BOTAN

Aki都加入埋Craftopia
個人又係裸男

純天然

長期唔著衫周圍走

幾好丫, 未初生放已經有話題, FANS又玩得開心

暫時都係真古神同火雞多

又呼吸

又嗰一晚

Aloe單推留名

每個po都見到你

ching幾時浮返上嚟

沒有那個必要

*no yagoo's were harmed in this fire

真係冷處理好過抵制，已經唔得閒理隻獨角獸

比En隊收左皮

無謂花心力起D唔應該花既人上面

我到而家對於獨角獸都係零認知
完全唔知佢有做過乜
係得閒都去理EN啦鬼得閒理支那人

洋聯
央聯會唔會有
想要皇女巨人帽

衝出嚟柒嘅代表人物

衝出黎又唔做野
你睇下EN未出道已經開哂turbo shitposting

開眼真係唔係個個識

依家竟然冇野睇
夜晚又要塞車

咪forward咗共青團
仲想點

無人講就自然無人理

死返入去bilibili啦

鬼佬全肯定廚多左老婆唔得閒理佢

反而今次冇社份

團長：

冇DeNA,如果到下批有合作既話會好尷尬

王女夠係巨人粉啦

老女人船長係誘受黎點攻得落

咁央聯fans多d既王女巨人，社DeNA,楓好似鯉魚
但係聽日社同舞元好似有場棒球評述係央聯

Lamy Free chat Room都勁多人sc 10,000 JPY

【耐久】影廊クリアするまで終われない【湊あくあ/紫咲シオン】
聽朝都應該クリア唔到 好似係

組長都病埋 唔可以開咁多live

睇牌面人選都係多訂閱果批
可能都係條件黎,冇理由搵10幾萬訂閱d(女將...)

個COD賽有無直播?

新一代吸金角

我最估唔到5期生跑出果個係ママ
初配信果時明明覺得無咩特別

但之後一合作活動就發現新大陸

個皮好睇 把聲好聽 至少引到我每朝八點準時Stand by去聽

大家都慢慢變成孝子啦

有奶便是娘

孝心變質

初配信悶到訓著左
而家

半日3D

組長パトラオフコラボ

RBC個畫面LAG到爆

合作左後有咩特別爆

貓貓你老婆呢

細細粒

船長已經夠矮

同ポルカ玩兔仔果次完美展現到媽媽力

有好好咁利用NPC嚟發電

「はかせと魔使の幸福理論協会」に迷い込み戦慄するあまみゃとフレン【にじさんじ/切り抜き】

san

今期仲正過5期
快d出

＼(・ω・＼)SAN値!(／・ω・)／ピンチ!

星期六就出了
星期日想睇既話要朝早三點睇

Btw ：堆皮仲正過第四五期生，有特色勁多

隻Shark好得意

成堆神話角+偵探

A

Haato

I haven't heard that name in years

一定要睇到最後
好好笑

flat

Who is Haato

今晚狗衝

聽日呀

唔知咩定位

唔知佢幾點上架

而D野要初配信先知了（星期日朝早5點）

鯊魚媽幾時出道

long live haachama

睇唔明

依家連影片都可以SC

鯊魚同古神既圖真係出得好快

又係心心被害

部電腦會唔會爆炸

ppt

之前好似換左新機啦

佢封印左喺澳洲換到機？

少見真係實景

都係用轉運

第1次打fall guys好lag 之後又順番 所以估佢換左

唔駛估
佢有次自己話換左手提電腦
如果緊PC太大部之後返日本拎唔到返去

Marine又玩パスパルトゥー

test live

好順
冇LAG

set緊機

所以都係唔明琴日rushia 係set 錯D咩定真係部機太廢

癡線，開season2 之前搞下正經野好喎
咁點播呀....

TRANS-AM

佢地玩3D GAME解像度唔可以太大
LAG好正常

呢隻驚都要cheat人生一定好撚失敗

本身要run 2d live 已經用左一忽處理能力

差唔多個個玩ぴえん都會lag

チグサ仲玩緊 咁好體力

咁都要cheat 真係戇鳩

可以睇下隻FBK點樣RTA

haachama變左唱歌

反正條片唔留底
任玩

原來未到時間開game玩 我又睇錯時間

Hololive:

趁未刪聽下尖叫

6點已經有5個台

然後我仲未返到屋企

4 5點冇乜人開

瑠璃姐把聲其實有少少似一位R18 ASMR 聲優 - 西瓜すいか

Zelda

息切れは演技

熱身已經喘氣

FallGuys 死ser

去左玩個隻咩game黎

軍服唔錯

新髮型好似宗谷

好似叫God Field

完全唔驚 變左搞笑GAME

但空媽玩緊fall guys喎

都唔似玩緊恐怖驚

係到睇廣告版

上次果堆都唔記得出曬未

對比mio

Luna就虛脫

今次強度係幾多?

17X心拍數
驚佢玩到中風

軽い運動

Luna練腳練得咁行

咁都咁喘

Holo最弱體能呀麻

但真係好可愛

最弱居然唔係aqua

姊街

D字體效果真係好尷尬

80幾心跳 好可愛

等緊畫伯船長開台

兩個都係肉食系

你一個普通人走去參加天下第一武道會做咩

1900

Ahoy!

LAMY媽可唔可以叫埋團長一齊睇

今晚無るる

未

比平時既正常好多

船長真係畫得好快仲要好高質

專業級

不知不覺5個鐘

即刻成交

有呢啲技能真係好勁唔知船長係苦練番黎定天才

船長會唔會畫魔乃

船長由小學開始已經畫緊

見到佢對比之前完全轉左個畫風

希望佢會畫

CHATROOM有冇人講

ししろん之後就開估

haachama bad end

玩咁耐係咪想挑戰るる

DD杉田表示喜歡

有冇講幾時

skipアロエ

飛左魔乃

るる最長玩左10個鐘
仲差一半先挑戰到

影廊ready

星めぐり学園新人

下個禮拜 仲有くく羽柴いづみらん組長お泊まり

話冇時間畫

咁點解之前個兩個要退社
我以為係個營運唔做

aqua

5期生只有4人CONFIRMED

差D以為入錯台

廿幾號仲有てってっから騒ぎ 有でびリオン フレノエ

營運唔係真係冇做
變哂個人勢咩

果2個轉左個人勢,本身以為星めぐり学園都完,
點知一個月後突然話有新人
點解真係冇人知
只係知道原game部4人仲有係第2條channel出配音片

羊爆機忍唔住哭出來

孝心

依個唔知算唔算V

差兩個就全員off，十年難得一見

咁都畫左成廿年啦喎

睇漏左原來3D 做緊

佢早幾個星期有開台show佢小學d畫 可以望下

懶得濟冇駁耳機聽 我知錯了

唔得閒睇船長同あくシオ

呢度係咪冇咩人睇sister

唔知點解みみ唔去同唔知點解らん會去

我有睇 但優先度冇咁前
我唔鍾意開監控室

要關門聽

佢老豆顛左

幾時先有人挑戢麵包狗超耐久

28個鐘實在太強
邊個敢挑戰

AQUA

同緊觀眾賭包尾3次玩罰game

清楚路線既慘在優先度通常唔係第一

今次拍枱幾清楚

竟然係用舊皮

佢尋晚個雜談仲話黎有應該有四五個合作不過未公佈得詳情好癲

應該前排未出果陣已經整緊啦

但係佢岩岩比醫生屌完應該唔會全部搞哂/分得好開

點解清楚起上黎可以咁而家除左船長就最推まつり

我果下都懷疑自己係咪聽錯

仲有🍒同🐛

找數

60萬條數呢?

做住野聽唔識果d人冇記到個名

睇下天氣預報

今日睇到佢話做左9年果條片

上個禮拜講完之後多左好多sub,終於差唔多10萬

佢做嗰時仲未有vtuber呢個概念
都算係第一人

狗狗要休養

今晚冇乜特別想睇 可以專心睇羊

睇叶打APEX但係開聲聽星川

有人剪精華既重要性
btw,話做冇人sub唔出名講到咁sad都係講下笑。之前講話自己冇前輩，d前輩主播一個個咁走，可惜搵唔返嗰段

11點rushia歌回

睇緊會長打 好大對比

11點仲有排羊應該完左

有TMD就會有我

會長岩岩先玩點同

aqua shion打得幾快

最近好多人要去睇醫生
今日係Korone Choco
聽日到Marine

佢好似早排已經講準備去睇醫生

haachama仲玩緊google翻譯

係船長身子其實好弱

一直都想知係咪個個人都會過度換氣得咁快
見好多v一緊張都會抖氣抖得好快

人人唔同

比你j下啲抖氣聲如果現實都係咁既社會性死亡左好耐

會長做乜一個鐘一kill

完全唔知係到做咩

本身佢都唔識玩

除非佢未玩過射擊GAME如果唔係唔會一直係同一個位自轉

點都要做下效果既

搵得返了

幾日前睇過一條係天開司壁咚佢既片
兩個都有賭馬 笑死我

其實好驚有一日CUT BUDGET要CUT ポン子
以前7日24小時無休, 宜家得返星期四

有聲gif

好高質

9個鐘

幾正

居然譯朗讀

好正

終於有人翻譯

呢排都係綠色 mode
YAGOO終於可以放心D

要素過多

360度動畫

差啲J左
好在無

唔會因為cut budget cut ポン子啦,都係用返已有設備好似平時咁直播咁,額外budget應該就係staff走去買零買野飲

原來最近佢地都去左mildom直播

佢個存在本身都唔係商業計劃黎架下

粉紫色要讓畀boing boing 果個

有一期經常變超西
而家做返綠色拉返勻

深夜mc

就十個鐘RFA
就追平るる

應該電池收皮先

2434專出產怪物

reddit rabbit hole 都100k followers

cls

第1次聽るしあ歌回 我覺得佢同會長有得fight.........

ういは,有栖,楓,るる勝都玩過8個鐘以上
ういは同楓應仲可以玩落去

起碼唱緊歌果陣唔係狂戰士

10個鐘完左

唉支那鬥魚入侵日本

猩猩衝殺頂獵

日本好多人比佢挖左佢mildom播
打機果D超多

狐狸又要準備開工

back number

"Oh no, it's gonna happen again. Where's FBK"

過左今晚就知上次同船長邊個攻邊個受

會長忽然打得勁快兩個鐘12殺

希望日本快啲制裁支那公司
唔好再俾啲赤紅資金毒害班V

DD送頭？之前都好似有

兩個鐘就送頭有冇咁想佢完

會長啲槍法真係
我以為我已經好屎

但佢第一左

個個都讓俾佢

未玩過APEX都覺得佢鳩玩

麥塊

我都未玩過，但佢支槍係完全冇對準對手嚟射
APEX應該都係計分晉級嘅game
除咗殺數應該仲有其他嘢會計分

助攻／排名

佢開頭就係唔識玩先以為55殺好易

全部都係觀眾

Green mode rushia 真係好正...

最後冇下中

一望之下
HAACHAMA料理果然係災難級

唔唱歌既話係幾正...........

真係睇得耐會爆血管…

唔知要幾耐先夠55殺

依家狂送頭，爭在未排隊

原來係倒數都好d
差2殺收工

原來上次都打左12個鐘

end

差唔多5粒鐘

終於 係時候開始60萬條數

唔好再+5 kill 就得

OT +5kill

轉台去睇地底王

遊個disneyland呆左好幾次

シオン又玩朝配信留名睇訓唔醒

打左2粒鐘都未加到分 陰公

雪城眞尋仲有50人就10萬

8點開始計 鬥早起身
覺得佢兩個都預左未必真係8點就起到身

一改完標題做10萬耐久 出埋twitter就10萬10萬人耐久RTA:5秒
彩虹社3d走數list+1

會長係咪打到上左癮

FBK又咁早開左

唔留返啲力等陣頂aqua同紫咲更

準時開到

起左身啦

So9sad

kr 新人bora十個鐘apex白金上鑽

睇錯十分鐘

【2434キルリレー】完走までの5日間全配信ダイジェスト【キル数付き】

訓之前仲播緊
訓醒一睇
都係仲播緊

好大嗰胸襟

Haachama嗰啲係小學生玩食物

正新團隊
但係RBC個進度會唔會太快

btw, 佢哋而家唔玩ARK
真係辛苦會長，要一條友照顧晒佢哋啲龍
咁又係嘅，ARK一失手就會total loss

不過，其實Craftopia呢類alpha game
都一樣會中bug冇晒啲嘢

佢地多數會收台玩

嗰重大發表係咪解禁合作

Craftopia就係，RBC成日offline起嘢
ARK個server紀錄，佢哋已經少人到
每隔兩日先有一兩個人登入

新咪

ASMR

麵包狗就講咁耐都未玩/冇辦法玩
兔就剩自己一個玩...
真係悲傷既故事

仲幫佢擴散出去

ねね

屌你老母youtube AI

做完10個鐘ring fit得到既comment

雪媽都未出事點解反而nene先出事

ねね虐is everywhere

YouTube君=nene虐 孝子

勝った

想問下EDM係咩黎

又要唱100次

究竟幾時先換電腦

原力

買左啦（仲順便做埋廣告，係好員工）

Beef Pc

已經有得上電台玩

又黎世界大戰
利申: 走菠蘿

做嘉賓

連其他人都覺得係薯仔PC

走菠蘿

好似係FBK話想請個五期之後揀咗佢

真係建築鬼才

座長偷練過來?果關死敵咁易過左

final

今次整咩

呢d上nico一search就有
都唔係d咩秘密

實有人唔想見到既
用個咁既名 會唔會太賤

Polka成堆觀眾

一如既往既廢

支奶昔明送條尾俾佢

Simp

又玩板

【にじさんじ】リゼアン面白シーン10連発!
整得超勁

ねね識programming

12個鐘先收台
夜晚繼續有其他直播

【悲報】APEXボクシング被害者の視点が見つかってしまう...【にじさんじ/#APEX部2434キルリレー】

又要換耳膜

醒咗

佢話佢個chatroom都係用css dup出黎

聽日有百物語

米屈

d effect超有心

我撐aloe但我唔會反其他V的
習薇婭另計

Craftopia
Aki裸男

公主

RBC

座長Fall Gays

Haachama MC木口鯖復興

今晚唱歌

Aki同公主lag到fps得返單位數

Google世界認證

唔經唔覺已經第3年

估唔到Google翻譯都跟得幾貼

隻game multi個fps會跌得好勁
我玩果陣單人順好多
覺得beta版寫得唔好

應該係今日更新完出事
之前都仲keep到fps
今日更新完，我自己單機都跌到十幾fps

期待

諗起之前有個台妹都假扮過

btw件衫好似美少女萬華鏡

2080Ti咁貴，居然之前買咗返來擺
有可能之後換3080

成日話youtube君有睇開v
原來google都有

咪又係google

youtube係處男
google係識玩

Watame

自膠

RBC個衰妹用bug疊起啲農田

右邊個畫風咁似米田共畫既

被分類到holostars的癒月ちょこ

you竟然是個boy

依段片aqua個感覺似真毒

aqua同pekora都應該係真毒

社恐嘛

佢都想玩btw咁快又5k

返左老家應該都好悶下

咩黎
不過一陣唔得閒睇

佢頂唔頂得順架

可能係百物語係鋪排

自己一個睇

観戦！社、舞元のニコ生プロ野球

慘

係咪想行麵包狗路線

佢做乜野開DISCORD俾人睇
放送事故?

show左discord出黎

obs唔係可以揀app黎show咩係咪手多show哂全部

原來係播OP放錯左

狗衝左

唔小心襟錯制會中招

開始變左惡搞路線

9月9日會長話豚汁好好味

50 KG 大猩猩
next meme

時限 13日 0時之前要獲勝

疊埋心水, 肯定唔得

岩岩先出院 玩咁大

開始覺得隻KFC 越黎越正

得分令鐘
純粹宣傳百物語

PPT嘈左好多
係咪耐冇睇

你諗下佢依家同邊個一齊住

今朝忙 趕時間補返朝早AKI唱歌先

其實係用黎宣傳彩虹社真人偶像部SLEE 成員

towa抽咩

混沌化
睇埋同期嘅TMT
佢地兩個應該交換

諗左諗 都係好嘈

コウ

個ton根本就係會長

已經同化左

towa 大爆死

好耐冇玩，幾時係多左抽紅光？

真係勁

琴日有睇
打左差唔多10個鐘solo上鑽

hololive:

Korone 22:00[JP] 21:00[HK]

佢真係幾勁 佢琴日單排10個鐘白金上鑽 上鑽個刻開心到拎枝笛黎吹

一直都有

拎long bow（狙）果幾下

唔係 佢係行DC universe

船長都有重大發表 Btw今日五期生嗰重大發表係咪解禁合作

岩岩病好又開實通宵

屌

cls一睇完喉嚨就歌回

會長亂入

會長出現了

食唔食豬肉湯

Korone轉10點

係咪終於要出新衫啦

rushia隻ring fit圖

個日無睇到
原來佢solo咁完都幾慘下

towa

無底深潭

其他人一係合作緊一係開台一係唔得閒
小千都係之後先岩岩趕到
不過就係咁先有3萬同接同之後既sc

apex都課連好鐘意既matsuri都係比觀眾叫先課

仲越課越大

佢不嬲課開

apex 呢個係抽緊乜 skin?
冇玩過唔係幾清楚

係

apex有天井唔怕啦

但機率好撚低
幾乎要課夠2-3千到保底先有

係咪哈哥首次有咁既同接+sc

近排loop左幾次nene唱歌回
今晚支持下先

抽傳家寶(近戰武skin)就好似500抽先天井
要幾多錢就無深究

天使入自己龍門都唔知仲要講nice

FINAL

Ayame今晚都好似有預定 但未知玩乜

跳格仔
輸硬

下下自己跳落去

she kill herself, F

前幾日好似話對隻大雜燴有興趣

手毬

又爆死

係咁叫佢唔好抽

弱智兔個訂閱數好似越升越快咁

towa 已經開始痴線
但係又好多人睇佢大爆死

正常速度, +2000 daily
反而麵包狗無開台都日增4000

就75萬 eekum bokum

+2000真係正常速度咩

hololive 入面正常

明明好似半個月前先600k

Eekum Bokum 條片2.3M view

佢依家10日升5萬
10月1 生日都未到可能就80萬

終於完

週增二萬

今晚Flare 十點有會限

EN 最低果個都多人過共青團

衝出黎柒

武士道黎緊都諗住搞V
係迷想取下經先

會限一齊睇鯊魚

好出奇咩

魔乃

兩邊唱歌

濕布?

有咩問題

咁都唔好證明俾人睇嘛

差啲自爆

月增先痴線
除左五期之外得佢同狗有六位數

見到實物嚇親

睇番都好豪華

這麼可愛的男孩子

今日唱UNISON，平成船長

血界戰線

原來botan已經301k

mel 唱歌咪幾好

舞動青春OP

60萬！

60萬

唱番飲歌

隻歌真係好夾佢
好好聽好正

船長好有果種踏實進發既感覺

5期生會員解禁

同時又散發到果種可愛既味道

會員雨

要諗諗先

到媽媽應該超壯觀

啲人係咁出YAGOO icon

孝子

yagoo icon

點解會有YAGOO

親生女
初配信好似都係得佢有段特別錄音??

ﾒﾝﾊﾞｰｼｯﾌﾟｱﾘｶﾞﾄｰ♪ﾒﾝﾊﾞｰｼｯﾌﾟﾀﾞﾖｰ♪

PPT都有搵佢錄音
好似無用到

見佢播返首membership之歌
入下會先

即課polka

好似係有咁講過

最低嘅Mel都月增三萬

都應該幾多全肯定鬼佬去sub

幾好睇

35無播兩個月都月增5萬9

sub其實冇乜所謂全肯定到杯葛其他唔同意見既人先係問題

有睇到佢之前D片咁好笑
都好正常

有archive架嘛

手畫果幾隻都有得用

百鬼一播翻多咗就變咗兩期生中升幅最高果個

想唔想像到每日都有至少1000鬼佬入坑hololive

入左座長會

到獅子

即刻諗起 rabbit hole個張meme

佢863條片得返44條係到 好多都未復原返
真係全靠fans剪片

聽佢笑 真係幾舒服

邀請人去做蘿莉

連玩恐怖game都會傻笑

玩fallguys個陣笑自已廢

永遠都記錯生果

支持新人個人勢既時間又到喇咁多位

綿棒と湿布

咁多人

dancer全部都係好熟既V

🥕

mel專推不人氣
推桐乃&二乃

好多人btw hina幼體好得意

呢個牌面痴線

切り抜き嘅重要性

又係時間淨化下自己

會長先痴線 個觀看數5千萬 只係輸比白上同hololive官方

邊到

Matsuri 都有
佢哋好熟？

邊度黎

獅子都開左

himehina應該都幾大物下比面比面

好似高登

poi係...?

借個3D mod出去比人用下啫

右邊486

重大發表

船長頭先話咩會係唔知咩動畫登場？
日語廢jer聽唔清楚

我都覺得係借3d mod多啲

反而想知啲dancer既排位點定

分身術

我覺得三句唔埋兩句就直接用一個「全肯定」去標籤人
都有D問題

呢首都算東方顛峰之一了，nico百萬再生

初次......挑戰......?

Link?

上reddit傾左兩句之後就有呢個感覺真係冇理性
當然唔係講哂全部人

4點同6點

玩左45分鐘之後
話自己已經爬到最頂贏左

幾期待

“holy fuck”

可能話已經係2周目

21:30

想知本社會唔會讓路

唔會啦
日本時間8點開始仲要5個間隔咁短

sincerely

bruh

星姐真係令人感到恐懼

今晚留起公司OT既唯一救贖

又唔留底唱歌

睇黎佢都幾中意AB

聽多次himehina個mv
頂下面行字要打直睇

睇到開頭恐怖之森都幾懷念
而家都冇人玩

其實メル唱歌都唔差

0100.......

開大聲d
等同事一齊聽

一齊做孝子!

睇緊你地上面HoloStats張圖 有興趣想知korone入面有幾多係外國兄貴

一般，好過choco同團長

十卜

聽多左陣之後就同意你講法

準備睇加入會員洗版

choco同團長直頭應該由頭學點跟拍子

團長就睇佢自己想點啦
如果佢有心學同練唱歌
我點都會支持

但就算佢keep 住依家咁
我都覺得無咩所講

認真唱既話應該唔差

藍色神經病

くるる終於退左院
唔知會唔會轉生去holo

星組後面唱嗰首歌係我其中一個入坑嘅原因
而家睇返好懷念

有無1000個入會

又話想要AKB 好心yagoo請老師教佢地啦

而家都幾jeng

idol咪係出名唔識唱歌

船長係咪沉左船

應該係

發生咩事？

??

隻賤兔搵左towa

初壺

用佢2個做標準嘅話有邊個係差

冇 thx左一陣sc之後斷線 直接收台

F

佢抖下啦
今日唱歌又格硬黎
食幾多藥都無用

嚇死沖完涼諗住聽船長首歌忽然話人地沉左船

聽左咁耐 好似剩係見過佢唱GarnIdelia
其他人好似仲未見過

大小姐又來撞

同時視聽唔到

係我哋沉咗船

towa中左伏

真

大佬sora

真係陪佢癲

船長各方面都太吸引

冇睇一陣pekora發生咩事
計画通り?

屈towa整爛sora座山(pekora起)

一入nene個台俾membership炸爆左

一入勁lag

Nene歌回

PPT係咪玩耐久fall guys

仲以為因為有特備節目所以先早收

唱完歌就自然會join會員

等緊lamy mama開會員

頭轉台之前仲見佢搞緊座山啲紅石

Doraemon

幾順耳
唔會聽到尷尬癌發作

咩料係咁搖

Nene 一直都唱得唔錯

ねね唱到20萬人?

5期係咪差lamy未唱過歌

????????

望到lu

勁好笑

眼神死

鳥之詩唱得唔錯

好想知sora咩反應但又冇聲

配信寫杞憂マロ

笑死TMT

唔知係咪記錯日子
佢寫期限到13日0時

10點清楚系vs清楚系

ぺこら今集幾神回

拿住個TNT...

13日有事做
預定12日成日都可以fall guys，總之想攞優勝

平時好少會特別睇佢
但今集真係幾正

要多謝空媽突然入ser

星姐開始發病

我愛空媽

Asmある

其實呢隻Game 係點操作?

準備開波

純滑鼠郁，我都係到星姐依個位之後冇再開

泡沫花火

佢直插返到起點

慘
又跌左落去

supercell

係時候holy fuck

今日比想像中多野想睇忍唔住做番市長

然後重新自我介紹

隻驚要緊要有手感 佢隔咁耐先玩一次真係同初見冇分別

整體唱得幾好
無乜唔夠氣同走音
聽得幾開心

佢地夾埋

估唔到空媽突然加入
今次好好笑

虛假的反抗軍：“那就是敵人嘍？”
真正的反抗軍：勸說領導一起加入

20萬人

20萬

貧弱 (胸)

Nene

Miss咗Pekora
等翻譯算 太多嘢睇

拆樓

今晚太多野睇
一陣又要交低25蚊家用俾媽媽

一齊畀

pekora 今晚超好笑

encore ~= alcohol

星街個直播同上次一樣咁 都係卡係個邊

アル(aru) + アンコール(encore) = アルコール(alcohol)

Holo星期五炒車現場

突然咁誠實唔呃人boing boing

不愧是你呢Pekora
日本時間00:00唱歌

好勤力

ねね平時都係柒下柒下
但係歌回真係好撚charm

dd還能再戰十年

本人登場

集體俾家用等待區

DD星期五係唔需要訓教

玩壺玩到痴左線

又發神經

精神崩壊のすいちゃん

I'm talking about talking

Quit 左唔玩

suichopath

holostar呢排好似係地底上返黎
有得出合作

are you winning son?

korone 75萬

Lamy 今晚會唔會280K呢

SC ?

神回最後仲要打黎，不過應該係茶番

聽唔明星姐講緊乜

應該冇人聽得明

入左會

好少睇佢 但係我覺得個語氣係有少少嬲

奶嘴icon

Flooding

五期制霸

媽媽

12個月有彩虹大福

100萬再生

最靚應該係呢個 nene果個最鳩

星期日仲有歌回

nene 個個真係好鳩

Hachama

rushia

るしあ好似話跑過步 ？兩下又係到嗌

Shishiro 鳩啲

本身就未到地底

12/9 18:00

開多d歌回，又係唱歌就不得了

唔知會係咩

老母果邊每秒都有人入緊會

老母真係好鐘意日本酒

第5期鍊金術士真係唔講得笑

korone喺到拆人啲野

Very TANOSHI

我再睇定D先

new po

ポルカ出黎收錢

唔係出左啦咩?

出左啦

仲有新BGM